我夠膽講無去spartanrace既都係無女毒男

屌那星 琴日抽水抽到手軟

D囡姐手姐腳又玩到成身泥
真係水都唔想抽

不過去望下佢地著緊身褲sports bar都好既

屌！miss左

一定勁能臭

我都有女仔fd玩，原來佢教係淫西黎

條叻勁好臭

通常唔著底褲,D污水直接入曬塊閪度

水泥封西